(家有此事）咩叫相處已經難，同住更加難我深深體會到

中文差可能會1999，我盡量表達清晰少少。

首先交代一下背景，我只係一個普通打工仔，5天工作每日朝9晚6，住起有兩層既村屋，一層比我阿嫲同姑姐住，另一層就係比我阿爸媽加我家姐。話說最近屋企要大裝修，起碼要搞半年，咁就要搬出黎住，暫時住起3房一廳嘅大廈，我地獄嘅生活就開始了。

咁起新屋分佈黎講我都預咗會唔會好得去邊，首先我阿爸媽一間房，阿嫲同姑姐都一間房，家姐一定要自己一個一間房，咁我無得揀自然要做廳長，都算，但可唔可以比我好好地訓一覺。每日朝早都有兩個人嘈醒我，分別係我阿嫲（嘈醒我達人）同姑姐（嘈醒我博士）。

平日黎講，我住新界地區，每朝都要7點起身準備隻牛騎出城，達人就唔知點解都要每朝6點鐘起身煲水，可能老人家要早起，由於廚房就起個廳到，佢一開水同開制我點都會聽到，加上佢初期唔識用個熱水煲，就會叫醒我教佢。教一次都算，兩次三次四次，到最後第5次終於識不過因為無開拖板個制又係叫醒我。我真心崩潰，我就同達人講其實你可唔可以7點先煲水，佢就同意等我起身先煲。當我以為有覺好訓，第二日我訓訓下又聽到煲水聲，我望一望個鐘，6點57分，個個moment我好想講粗口，我就問達人你知唔知而家幾點，佢好準確答我6點58分，同笑住同我講你7點起身嘛而家煲定你起身咪有水飲囉。自此我每朝都會有得飲一杯好L熱嘅水同可以早過7點起身。

幾經辛苦終於挨到假日，但想訓到自然醒已經成為過去。由於博士係6天工作，有時星期六日都要返工，咁據我所知佢係返10點，同埋返工地點都係附近。但係唔知點解博士8點就要起身，最重要係咩，佢又係起身煲水。嘈醒我一下唔緊要，我可以再訓，P你個K你起到做咩運動呀，仲要做埋啲阿婆運動，即係瘋狂拍自己所有身體部位個種運動，咁拍法真係暈咗都比你拍得醒。我好冷靜問佢你做緊咩，佢用好關心我嘅語氣問返我做咩咁早起身，個下我覺得自己無出手殺死佢究竟係因為可憐佢定還是係自己未訓醒，可憐佢係因為點解都成40歲人都仲咁無智慧。

可能有人會問我點解唔買個電熱水煲，一早煲定咪唔會出事，我可以答你並唔係無試過，效果係更加差，因為佢地覺得煲定嘅水唔衛生，所以會倒咗佢再煲過，咁就會多埋煲水聲呢個效果聲，結果都係用番傳統煲水。

以上只係一少部份，因為今日已經係連續第2個月比人嘈醒，所以先出post呻下，無咩事我想訓到聽日起身飲熱水。

圍村佬？

天生已經有村屋住

因住連登公屋仔入來咬你

唔係圍村啦

嫌三嫌四點解唔自己搬岀去租半年酒店

唯有怪自己搵得唔多，無呢個能力去負擔

忍到佢兩個瓜左自己咪有層囉